兑日元問題

我想咁多位巴打，依家兑日元係未時候？見回到0.067
定等多排先兑？

等到6.5先

會掉到6.5？

你去日本？

係

係去就兌啦，你又唔係兌幾百萬円，蝕極咪又係幾舊水港紙

唔好兌住
同事老公個妹個契家佬話會跌到5.8

已換番港圓, 6.707
買番來 6.8

我月尾先去，所以先問下

美國加完息有機會跌
你想聽呢啲？

依家又升返 幾時唱先好

唱住一半先囉

傻西瓜宜家實升翻啦仲唔兌
低過7算已經算有賺

小弟七月先去
等唔等多兩個月先好呢
仲有冇機會跌